既然Alpha Go 咁勁....

叫Alpha Go 學寫AI得唔得???
比Alpha Go創造下一代

好似已經有人嘗試緊

Learning to learn by gradient descent by gradient descent

Call me